如相處 悶透後 如相愛沒永久

人總貪心 滿足一切都不會夠

笠

死熱狗 坐監！

hi 笠水狗

on9

繼續單機啦垃圾 見你啲po都知你on99

倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋

上堂啦

還是要 承受路上氣流

想走堂

走吧 我下午都走

條lecturer上堂照PowerPoint讀
我自己睇唔好